「不打陣地」武力唔對等係無可能贏

Set完即轉場

長期集會 遊行
要將戰線無限期拉
越多人失業
越多人反政府

支那被美國
打到經濟蕭條
根本無錢支持唔到港共

永續社運

Agger
set完即轉
武器唔對等 無必要對恃

和你shop

Agger

agree

每日要同屋企人、朋友報平安
善用tg 報時message

有閒錢買隻Apple Watch
有錄音功能

出街要同熟朋友一齊
唔好孤軍作戰

其實叫和理非升級增援係咪想玩翻陣地?

又或者咁樣啦
保持冷靜
好似行街 shopping 咁散水啦

VPN好重要

Surfshark
HKD350 可以用27個月
無錢用香城教育電視/google 免費

請定期幫襯光時/課金資助手足
同埋去聽審支持手足，登記做陪審員

Be water

唔出刀，點打都無用

但集會同遊行點搞死經濟令人失業？？

似乎游擊戰好d

集會被腰斬，

去旺角人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

收皮啦 美越邊個贏呀

遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉
11.幫過去6xxx死去既人報仇

Agger 武力唔夠一定係打游擊

有鎗同無鎗
差距大過美越

要比喻嘅話
應該係
清兵對英國鎗隊

人身保護令

大批市民於周日參與九龍遊行，後演變為警民衝突。有年輕男子當日下午途經佐敦道期間，在行人路遭防暴警員拘捕，警方其後一直拒絕提供拘捕警員身分，更三度提供不同版本的答案。男子昨向高等法院申請人身保護令，要求警方立即放人。律政司最終到庭表示，事主即將獲釋，案件遂無限期押後，至申請方另有通知為止。